[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5713)

西乙正仆街

客勝 + 10c

Slow

愛之
客勝！

-6c

又一開波兩連之後冰到完？

角球雨要黎了

睇怕係

上下半場出黎刷兩角

愛之必勝
愛之必勝

又係同一套路撚角大

彼德堡回飛無啦

愛之快手0:2

VeLLFiRE
周俊樂極忘形
夏枯拉拍怕
生存戰略
咕嚕咕嚕㗎㗎
妳引致我的床搖搖
點先有女朋友
電子妓女（黑鮑）
葵新伍
12點後叫我David

紅字留tg

無女出黎入三球

你老尾又黎呢個時間連c 又冰到完場

愛之唔贏波
成隊中愛滋

連詩雅呢

封盤

幫佢留 @hugo1991

1:0

ＧＯＡＬ！！！

智甲主

愛g！

智1-0

竟然

1-0

客紅牌未

智！

嚇撚死 客勝 + 10c

柏利斯天奴

西乙角完了 半2全4
秒角冰足40分鐘
角大jumped

3點9先有波賭 瞓陣先

咁撚勁 屌你

謝謝peter哥，中我真好

Colocolo 好廢

你仲未搵我傾計

仆街西乙
又係刷２下又停
屌你愛滋假波撚

炸咩撚

淨係開波刷兩隻 其他時間就撚狗

哇屌高路一買就閪

嚇親，以為你講閪乙

請不要消失希望

頭先西乙係封左
無比主１２Ｍ

冇左杜甫加持 高路垃圾黎

客勝 + 10c
連C雅準備

上榜當中左

等您俾水

智假 1:0
假波 confirmed

8.5b 5 1 200

咁上盤穩了

中

唔敢跟主隊大船 後悔了

愛g gel 得

lm

護級隊惡過狗

愛G handball

Lm

無錢買 送哂比狗會了

客勝 + 10c
愛斯賓奴入波 刷角快啊

點解上次會俾佢絕殺贏

角啊

出返黎咁快4⻆

話明假波

又係一出黎兩隻撚狗

富恩杯未？

衣個同路

刷角咪有得杯

客勝 + 10c
客快入 刷角

又同路

比客W好似開心d

?

高路求走

又冰屌你老母

未射過波

一射即入

真係冇角

黑走左個12 m

有冇諗過我嘅感受

客勝 + 10c
刷角啊

sparta 入未

客邊有咁勁

我

高路高路零射

愛之客勝頂住

屌 又撚半大？

Colocolo 24

無

克魯

愛g 入多球

多2球得唔得

角又唔刷 搞乜撚野

彼德平半高水？

仲可以 批准

屌你老母簽左隻支那閪之後冇好過 上年半8全8 今年就整場半2全4 你快撚啲散班啦陷家剷

愛g gel得未？

快刷cccccc

都無出

愛之入未

黑器石唔撚識？

sparta快手入啦

愛G入多一粒 開個-1 得唔得？

無人買？

場西乙震都唔撚震下

就講就上場，主入追和先

外圍先高水WO 鹿會低水

高路上啊

買心 愛滋一定開到2:0

岩岩先見到落到1.88 不過讓咁小係唔係有伏

一開場就黎2角 之後乜鳩都冇 on9

愛斯贏兩粒

有冇5連c

8.5b 抽多個5 1 200

聖馬力諾贏唔贏到

落後唔刷

Yes

愛滋快入
幫贏家收錢

呢個真

打氣團

20分鐘 5角

愛G又一粒輕鬆嬴

入多球 一世球迷

一係一比一 一係就0比2

有無克魯大船開出！

克魯去得？

彼德堡串新特蘭

上盤又嬴一場

跟

除左黑佬仲有邊場

杜蛇出水未

又一粒到尾？

角比狗賭

以後有支那球員既球隊
１蚊不買
包括愛滋 仙台

絕殺和波 大家開心

今日買盤針到扑街
克魯都唔敢買 陣間燈親人

一早出左啦

智假秒高撚半大

夠膽連4角

555-4

西穴比角

有

愛之上！

連5角5 1 509

愛茲唔入被人入

。

8.5b? lm

智甲半大未

唔好啦

8.5 s gel 硬， 你地唔使叫

Allin 左幾多8.5b

認真唔係馬後炮 西乙不嬲場場都係細波細角嫁啦 佢大波大角反而先係唔正常....

開唔到讓一輸鳩埋佢

8.5s開始震

又同路 掂了

8.5s cashed
買左小小8.5b gel嚟都冇用

真

彼德點睇？

愛c gel

好野 西月撚半大 智甲秒goal撚半大

智障甲入未

有咩睇法？好想要彼德

威脅隊友打假

佢出克魯

愛試吓入多球先

岩岩見到

西乙4角呀

原來高路高路連續5場無波入

彼德賣分？？

唉 on9智甲

智利狗大未

應該冇入球了

上場1:0

連4c 未

半場我指

上場唔係先絕殺完

西乙主12碼

上場有撚用咩on9

派左你未

富恩12m

仆街 主12m

好撚抵死呀賤種愛滋

主12M!!!!!!

12碼入啊屌你老母

笑死 愛G賓個龍

抵輸啦

屌 得我買左智甲on9半大？

Var 12m

主12m

又var

入啦

洗撚VAR咩
一定12M啦

愛姿兩個12碼？

1-1

Goalllllll

抵死 愛G狗咁耐都唔入

屌on9

抵撚死愛滋佬唔刷角

假撚到
仲要上盤輸埋
屌你老母支那球隊真係地球害蟲

個龍出泥做乜尻

屌 星期六半大死亡日

好波

咁我都唔理你感受了

下盤係咪返生

下盤等左好耐

屌 愛滋狗 衰收尾

有無劇本絕殺

未tg我，我諗應該派左彩，先派我

明明無事 係都要飛鏟埋去 假撚到

愛滋跌落乙組都仲可以咁撚廢 可能要去到丙組先識得勁

愛滋GEL未

3皮大轟注CHING慘

屌你老味 上盤要輸一齊輸

唉屌..角又冇盤又輸

人哋半客

今日前鋒輸到仆街
希望西乙主頂到

On9 咁樣輸12M

換無囡入黎打假

嘩 peter蛇嚟？

主隊反勝唔該

愛斯

見到愛滋狗懶撚定咁失分開心過贏波
你老母臭閪場場控角

漢堡劇本

屌 智甲

咁講乜連續5場 on9

智甲我屌你老母半大又撚

都話半場

屌你你老尾 成班逼害半大

愛斯全隊斷腳死

比人jer到仆街

係咁撚樣架啦

頭先已經走甩咗個12碼，唔係嘅話好可能2:1

智利甲組買細波冇窮人2.5s點輸

補2頂住

var12m 補2

J住人好威？

後手仲有就得啦

仲係5c.....

果位CHING應該輸到要驗眼
唔怪佢

忍夠你班連登 燈神 又逼害半大

無了

開唔到讓一就輸鳩埋佢

你岀水未？

吊你愛斯咁樣針走左個客勝

頂住5c

咪喺，客盤有半格已經好好

上半場訓勁耐+var睇入波都係補1 西乙垃閪圾波

快啲完場啦，1:1大家開心，愛又不敗了

好地地要要0.5咪幾好

好彩中番個半主智甲
愛滋正一仆街

逼害完西月 又逼害智甲

屌愛滋

買乜撚嘢盤呀8.5s@1.9真係唔知點輸

馬會開親富恩次次都雙數

點會重未派

屌你愛狗黑走我客主

富恩拉巴達假和波

吊你個閪低水上盤都要jump

南十字星號克魯下盤準備

人地心靈派左 你收到未

不了， 今場peter 仔贏

Peter 蛇又撚

真 買左50k

Cls
個龍明打假

仲要換咁撚多人補得2分鐘

閪乙死全家啦屌你老母

8.5s 中， 馬會盤 1.80/ 8.5 /1.90，邊有咁好死俾人地執1.8所以一定係角細

大船彼德堡先讓平半

咁都要俾人追和

點解而家d波好似咁鍾意開主和客和咁

講多次 平半要買高水個邊

第一次中 唔會掛

11點全大

彼德堡有冇人

咁多場

對家

你班燈神陪返場11點半大比我

想要。。。

買左 但現在覺得好伏

回到。。。。。

9 11 12 13 14 17 18

今日半大啲波飛晒去閪鑽到，唔好送頭

屌你老母愛g佬

米爾頓XXX

克魯上

連登香討全Peter堡

連登香討TG全Peter堡

最後一注...輸了真的ifc

劍橋聯唔派買唔到

再見了👋

屌你老尾 半大半大

克魯今季至今只失9球

克魯+1 sure win

之前見你5000咋喎

買唔切 幫你嗌

follow

聖馬入唔入到國際賽Ga第一球今日

次次睇呢啲數據買都係輸到仆街

唉追返十萬唔收手呀拿

一講即紅左

點解睇好主？

想知香港對聖馬會唔會贏

失球極少，能逼和

追NBA中

是咪被撚了？

馬會未派，peter蛇未派

主能夠 主能夠

2020 年就完仲有人信Peter 會派

呢個必定 就算穩贏都唔買

仙台有邊個

巴拉碌柒10

愛滋真係撚屌黎

香港排名好似高過佢地架好嗎

屌你老母對晒
買森林開客
買埃克開主

諾咸頓 格連森林快入

又有大户對賭

馬會又贏

史雲大波-2 克魯

買左2.5大 繼續

新！

彼德堡廢過撚 認輸了

中了

係咪得我買左布流同米唔知咩

新特蘭10

已經回到平手高水

屌你老母 買兩場半大 又一球都無

有半大未

馬爾他！

克魯 費列 快入

高路高路 贏盤 101500

馬會未派，peter蛇應該收到彩先派嘅

屌 見高佬高佬上場反底
以為今場仲有貨賣

梳士-1 克魯盤

LM

連輸6場

高路上場超水準？
呢場踢咩？
Peter堡係咪Peter攞料d FD

Me

米爾頓

新特蘭咁快1:1

又完全半大

新特半大goal

條友假派仲lm

同你一樣

3串1半大差布里

高路高路今季呃左好多人

屌你老尾 點解我選既半大一球都無 你班燈神

梳士巴利20

克魯 費列 新特 快入

入

dllm peter 堡快啦 唔好又開我%0：0

米唔知咩！好波

屌 比得保入啦

智假試下唔好咁hea

下次英甲識賭

事前

克魯進攻多到 彼得堡被狗屌

陳蛇買大

咪又係0:0

咪gel住

屌 唔入有咩用

劍橋半大ok?

彼德堡被禁屌 轉埋平手盤高水

Gchi

高路半1全1

屌 放棄 連炒3場半大 on9

唔撚起腳 入西 買撚左大波ifc緊

維爾港1-0

劍橋喇喇聲比兩粒先啦

咩廢老喇 叫咩黑老 兩球都無

Peter快手

迪加半大

克魯冰實入球細

73控球 彼德堡收皮啦

彼德堡連半場都過唔到係咩玩法

英甲乙全半大10 1 100

2330荷乙冇人講 波po24

11點全半大

智狗個鐘壞左啊

劍橋入波未 唔入俾人入

維爾港20

On9... 一球都撚比我

peter 堡求你贏
危險進攻得3 都射到3腳加油

4場，仲差8場

高路快手追和

屌你對面紅左都唔識入

迪加兩日前先踢完 今日又踢cls

點解我成世人運氣都咁差 次次都買中唔入波既隊伍

克1-0

屌
PETER仔又輸

玩完

屌你老母劍橋老人院聯呀 唔撚識入波？

劍橋聯半大已死

Peter仔比多球

南十字巴下場有乜心水
要追數

好閪賤種 次次聯鳩我

高路追和

仆街彼德堡假撚到

克魯gel

榜首讓平半 邊有咁著數

關注三場 三場都無料到

同路又贏

彼得大帝

半大喇 仆街

何乙半大

咩都無 踢黎做咩

撚半大多到

幫手叫下好唔好

克魯 費列 新特 快入

垃圾peter

艾寧頓 劍橋聯半大10 1 100

我 快快快快

無時間啦高佬高佬 出絕招啦

格連

仆街劍橋真係一球都無

費列活特屌緊

費活！！！！

快入
入左就再入

費列活
米爾
克魯

0:1了已經

南爺

入喇 比得煲

劍橋

6場半大先中一場

克魯再Goal

南蛇

可以帶我追數嗎

睇智假場波睇到懷疑人生

11高路

收錢 3.12

鳩佬鳩佬易到

高老1-1

1:1高佬

竟然1:1

咁快英乙買中場零零

屌我係到比得煲入

高路杯鳩佢

咁撚多半大都可以揀到劍橋狗

南神

唔好gel住, 柏利1-1

高路唔該絕殺多次

高路

彼德堡唔俾人炒算偷笑

柏利 克魯 費列 新特 快入

PETERBROUGH 35K生命注CHING

屌 有冇痴線到連續3場輸半大

高路好鐘意絕殺我上次又係 今次又係

RIP

半大日

我都係

艾寧頓最快入波 仲係半細

彼得佬 反cup啦 屌你老母

16場英國波 6場半大 都幾多下

高路正氣

gologolo

有無好心人講下今日杜蛇出左心水未 出左街無追post

劍橋聯全隊死老母

杯埋佢

高佬上阿

克魯GEL撚硬唔洗諗反CUP

平手d人以為贏左咁

鳩佬鳩佬封?

派就大把人爭住叫

信一成好了 成日鳩封

一樣

高路12M ?

巴西 北海道 閪花

柏利斯天奴 12M?????

迪加1-0

秒goal 永遠半細

柏乜乜乜鳩12碼

唔撚係下嘛

英甲乙繼續開半大啦

主12

柏乜撚鳩野12MMMMMMMMMMMM

閪波全隊死老母啦咁撚賤種既波學人排第二 屌佢個老母閪

個龍沖出去撞人

克魯2-0

35K CHING 完了

克魯20

高路班友岩岩出晒黎 又要潛水了

劍橋個場有冇開波？

荷乙 屌多2粒快嘅

賣分

KO彼得堡

PETER仔正仆街

12m

peter仔半大gellll

Miss唔該

88彼得堡

屌 開半大 輸返高老高老12m on9

VAR 12M CONFIRMED

原來可以咁撚假

雲蛇勁能柒到

2:1

高路1-1

2:1智甲

2-1

柏利

柏乜撚野2:1

天奴頂實

仆街殺細波

智甲 2-1

高路和波 100 頭一

屌高路

高路？

Rip

假撚到

個龍撞人條j

me

高路1：1

peter可以撕飛

南十字蛇出水未

好

笑撚死 送佢上山啦

彼德堡 新特蘭

杜蛇有無出水？

高路高路屌你老未
買大你就開細 唔買你就開大

11點半大多到仲差兩場

事前飛都要j住人

大波大波快

智甲強行大波

365個app壞鳩左呀仲係20分鐘

縮撚到 抵啦

原來劍橋聯係英乙入波最多 癲撚到

邊個黎

只買一場
克羅地亞

12中8

咁撚多半大 買撚中高車屎打

11點鳩篤都中半大

高路假希望

陳優越！

真飛圖？

陳生

邊場

英甲英乙各揀一場 咁都可以兩邊唔中 究竟有幾黑

勁能到

費列活
米爾頂
克魯

啲英甲原本想要梳士全大同新特蘭大
但唔夠膽 避曬

費列 新特

0:2

多？睇過 屌你老母 邊到多呀？

高佬高佬

收到你

劍橋入未呀

荷乙又黎全場射1入1
無龍聯賽

高路高路 唔好搞咁多野啦 唔好入波啦

杜蛇無話買喎

絕殺走盤得唔得

仲有冇？miss左

+1等緊

高佬邊有咁多絕殺

呢度咁多場

秒goal撚半大

求走盤唔求多

真心想知點解會買彼德堡
榜首 近十場不敗
對榜尾 讓咁淺

16場有8場半大

智假呢個劇本之前睡超見過 高佬輸了

英甲得一場開唔到半大 我就係買中個場 仲要係秒goal個場

因為黃蜂 雷丁 前鋒全部都係榜首輸盤

miss晒

狗會神算 計好晒讓0.5被屌打

南蛇下場未

9倍幾

我無諗咁多 只係覺得讓淺咗 買唔落彼德

狗會其中12場，8場大

候城呢

跟左克魯

9會無開

優越陳你都唔識？

又輸高佬 仆師

扑柒咗啦仲優越陳

好彩無開

荷乙準備又撚

下場gun你

又針

高路追和就秒輸

補你老味6分鐘咩 咁撚耐

智甲又補6分鐘準備絕殺

幾撚黑閪先會揀中劍橋聯黎買大波波

補到入

認真問 優越果種賭法係點賭
雖然屌佢事後
但佢又真係贏到錢

唔信喎

新人新入黎 sorry

6分鐘撚狗 智甲好耐無絕殺

咪玩 colocolo咁垃圾

冇講邊邊入

半場點入呀手足

我了

本多終勝

彼德堡
呢排D榜首隊幫莊家羸錢

高路入到既話我菜刀吉屎眼啦

仲有幾耐

佢買十場中兩三場

佢真係典型本多終勝

3-1

柏利SHIT 3:1
勁能柒到

3:1

真係

輕鬆

彼德堡真係搞下笑 又殺賭仔

柏利乜奴gel了

勁抽

屌你老尾 笑撚大我個口

你唔po 輸果啲出黎你都贏架

屌，好想有克魯追一追返高佬條數

補黎做咩

鳩路正式收皮

飛到波到
狗會平手輸水輸小D

荷乙快手

俾高佬假希望

國際賽呢

求心水

主入照派 唔洗和了 頭一100

柏利斯天奴平手盤係好賭嘅

要追兩注 點追 玩成日得個吉

今日無買半大5X6 真係失策...

有聲

想課金
月費幾錢？

Tg

頂你個肺西乙唔撚派

彼得堡下半場追到2-3
10 1 100

Thx

1

用我張圖

支持cup

唔派咪唔使留

迪加唔知乜入第二球未

多咗個字，下場

支持

西乙識大波嗰啲馬會唔開

迪加半大-1

艾寧頓劍橋聯大到10 1 100

可以

整得幾好，我岩用

狗會仲未派西乙 ，仲未可以收peter蛇嘅派

有冇心水

新特蘭隊狗屌又黎

米cup埋

如果我仲有金句就幫手整，幾正

荷乙咁都半大唔到

多謝全白巴

絕殺好球

諾咸頓隊垃圾快啲失多球啦

狗會其實真係幾勁 同易勝有得揮

新特 快杯

屌你劍橋聯有波入未

黑山有無

卡維尼 Peter大波

呢兩日冇贏過盤

梳士貝利 對 史雲頓 單

西乙幾時派？

似爆漿

新特 費列 2選1
要左新特

英甲英乙快大波

阿塞有冇手足

唔好咁認真啦

迪加咪玩野係咪想全隊斷腳

期待peter蛇派我

荷乙快半大

荷乙半大準備撚狗

劍10

劍橋終於GOAL

劍橋快手俾多2粒

劍同諾咸頓快手

新特 快入

下半場好靜咁

迪加撚半大

西乙要幾耐先核實賽果？

卡維尼大波-2
Peter -1大波

候城打多個唔識入

頭十抽一派100

派未

勁中20倍

派得了

行開少少啦

彼得cup 未？

梳士巴利係咪又要踢到33再絕殺43

今日針30k
有無水

波台變了
事後唔洗屌

克羅地亞盤

新特追和先

劍橋求你俾多2粒

費列 新特 快入

個秒糕殺半大算啦 全大都殺

全黑呢幾日唔出水

半2全2

劍橋聯入多兩粒啦

新特追和反cup

克魯又半2全2

劍橋聯俾多粒都得啦

卡維尼大波24

派我

已留tg了

彼德堡唔入比人入啦
又迫害大波

新特24
高車屎打快入多粒

西乙終於派

求水

諾咸cup是夢？

南蛇 跟

幾好，欣賞你嘅堅毅

快講！

又半2全2

對

出事，對左添

雲尼斯達羅巴 快啲出嚟比水我

我試試半大先

賤種含家產彼德堡
榜首入一粒都冇

推到雲蛇上水

球探又壞 搞到我連米唔知咩入左都唔知

諾咸頓我屌你老母一粒都無

英乙上半場入晒quota?

輸到仆街

費列活特下半場

真。全黑

費列 迪加 快入
新特cup呀

諾咸 森林大波已死

雲蛇 杜蛇
我要追數

依排狂中荷穴半大伏

西波真惡賭

推到peter蛇上水 1000對佢黎講散紙啫

晏少少

因為唔出出左就然

比得堡 一球啦

呢個故事教訓大家
再遇上強弱對碰嘅淺盤一係下盤一係飛

算吧啦 留返啖氣叫波好過

新特正賤種

peter 你都信

出囉

新特蘭
迪加

我又唔係咁睇
不過唔緊要 每個人都有自己個套
幫到自己贏咪得

想追數 點部署

要gel一齊gel

彼德堡咪撚半2全2呀吊你

跟南十字兄啦 佢呢期旺

要兩球go

真係半2全2
假到仆街.

1球啦

完左場啦
唔洗叫

太好了

迪加！

點解會要新特都唔要費列

場場大波咁濟中隊半2全2賤種

有無黑山手足？？ 想大小小轟落去，追返日假D數

彼德堡入一球

仲有三分鐘

劍橋被絕殺

買爆漿喇

曬氣.客打假

絕殺啦屌!

屌 又斷彼得大波

半大，我唔信佢永遠唔開半大！

4x1 12倍斷佢
弱撚智垃圾波

4串11 單頭得呢場仲要斷佢 屌

唔入波抵俾人絕殺

超人迪加冇人理？

放棄左 一球就妹

啱啱炸撚左

我要

真心要 重係咁嗌

咩爆漿

賽前有個35k買Peter堡 還好嗎

黑山 [0.5/1] 大

芽菜爆漿

唔係話生命注咩

阿塞拜疆受平半

屌你老母彼得堡

多謝你 跟親都收錢 勁

啲錢鎖哂係牛牛 無得賭

巴打仲有冇

盧森堡半大

塞浦路斯(主) 對 盧森堡(客)
半大

南蛇仲有無心水？

有兩個塞

both

超人迪加唔撚係一球到尾

想買馬略卡半大 英甲派唔派得切

仲有無

超人3.5細 兩倍派錢

黑山fg有冇同路

Feel到黑山會大炒主

兩隊垃圾都半大？

一開波就跌到7.5

克魯派彩未

1點全半場俾1球

1.5 都有得買了

迪加12碼

森堡1-0

169

屌 塞0:1

陣間一比一

半大叫糊

好𠹌大霧

塞半場0.5b 4分鐘收錢

都唔係呢場

呢場對左，直情唔買了，祝中

法國好多巴打靜靜地俾水就連贏幾口 一多人跟就會針

佢唔係迪加咩

半大

黑山果場大霧到

巴打燈到仆街

0.5大波快d收全格

剛訓醒？

岩岩先中完兩場
而家7分鐘就笑人燈

黑山半場比粒我先

竟然話我既十字巴燈

杜蛇出真飛未 救下連登巴打

２場客

係咁架啦連中十口針一場都會被人話燈

今日話左無落街買

黑山角細跌得快到

大霧到。。。

想念羊巴想買大波唔想再買上下盤

波都見唔到

7仔大把

英甲踢完都唔派錢
重要係半大都唔派,半場都可以派啦

以前半場完左會派 宜家全場+3hr

.